我朋友家人迫我朋友做港豬

我朋友家人話，新年流流，即使武漢肺炎關佢咩事？點解咁唔開心？如果仲提武漢肺炎，咁唔開心過年，會扣利是經濟封鎖我朋友以圖迫我朋友做港豬

我朋友好唔開心，可以點？